咪撚再俾件蛋糕撚既消息拖住走啦

呢啲on9好似7仔咁撚多
係咪真係應該要為左呢啲人而將個焦點放晒係佢地到又停乜停物自己諗
再唔冷處理呢啲事既話 是但搵幾個藍屍做演員就可以令到成場運動話停就停

和勇一家 遍地開花
時間:1300
地點:18區
聽日見

聽日見

冷處理

知你地嬲 嬲完就算 訓醒繼續對抗暴政

Push

做正經事啦

我都驚紅字出現

pish

聽日見 , 只推行動post
蛋糕post 唔該用不推文回覆 唔好俾佢拉上熱門

推返d行動po呀

屌最怕有演員

咁耐都唔識冷處理

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

大敵當前
可唔可以唔好俾私怨充昏頭腦
話左不分化、不割蓆
黑警開槍殺人、性暴力都未割
我地輸緊1:5，左膠切個蛋糕就割
黑警見到最開心

分分鐘係黑警個女係到玩野
一野Ko裝備商同黑警最驚既老豆搵仔

咪話我話下次差佬搵兩個傻9 戴住口罩 求婚 跳舞 切蛋糕
又可以帶到半日風向

推